國難五金指控周世倫篤灰令PPPN創辦人伍永德被捕

周世倫威脅手足，要公開個人資料並威脅手足不能公開事件，及其身邊偽前線毆打手足之事件始末。
事件發生於2020年，1月尾開始。
偽前線下稱一肥「譚生」與一瘦「林生」。
當時透過中間人向家長籌錢去旅行，當時自稱有大約10人，鑒於各善長人翁慷慨解囊，在很短時間內便籌得20萬港元。
但一肥一瘦只是「籌人頭」並集合旅行者之資訊及個人資料，並向旅行者聲稱，已經搵左桐爺幫手，所以到步後什麼問題也可以處理到，什麼也不用擔心。但實情是，所有旅行者需要自費買機票，並落地隔離14日。
基於隔離的原因，所以未有找相關團體協助到步後之一切事宜，但到隔離期將近完結時，旅行者始發現，一肥一瘦在香港以旅行者們的名義籌得龐大款項，但聯絡期間從不提及，隔離後的去向亦未有安排。
在徬徨無助之際，旅行者聯絡了網媒pppn，
而pppn經多番查證後亦跟桐爺確實，桐爺並不認識籌款發起人，亦知一肥一瘦之悪行。
但經pppn詳細解釋後，桐爺亦有協助旅行者，而pppn亦於公司專頁公開此事。
相關連結

而姓陳男子為當時一肥一瘦之首領，之後件事因被公開，一肥一瘦才歸還6萬港元予旅行者，並威脅要求禁聲，否則公開他們個人資料。
而一肥一瘦為報復，繼而公開pppn記者身分
後，pppn再開live交代事情始末。

其後一肥一瘦再度抹黑pppn並要脅要公開pppn其他成員身份，並到果為因地説pppn要公開一肥一瘦身份。實情是家長要佢地交代眾籌之去向，否則家長便公開此事。
之後便是在台手足被打之事
5月周世倫想借手足之名再度籌旗，並與搵一肥一瘦找手足x同y組班，籌組一個名為『與理同暴』的FB page，相關連結：

開始時手足x同y已聯絡杜民澤先生、王宗堯先生及ray wong拍片作宣傳，而一肥一瘦與周，睇完王宗堯之宣傳片段後，異口同聲說因為王宗堯有提及保護傘，並希望片段不要播放，因一肥一瘦怕款項會流向保護傘。
而保護傘未開之前，周已經在明在暗地抹黑桐爺，相關連結：

有見及此，手足x同y不肯退讓並堅持要播出，之後便不歡而散，而周就扮和事佬約4人一齊講數。
協商當日，手足x同y到達周安排之地點後，周稱等埋一肥一瘦再傾，但一肥一瘦到達後，
即係衝過去對手足x同y飽以老拳，而周亦未有及時制止！
事後周與一肥一瘦更威脅手足x同Y不要提告，否則就全台灣封殺兩人及公開手足xy所有個人資料。
而『與理同暴』仍在籌組階時，一肥一瘦已經私下不停向認識的家長宣稱，『與理同暴』需要籌募資金，更吹噓是政府唯一認證NGO。
而一肥一瘦更自稱是屠龍小隊成員，並與其他小隊有聯絡，藉此向在台手足借錢。而一肥一瘦二人早前亦有舉報，並成功令最少一條FA隊全部被捕！
日前，周與一肥一瘦更私下通風報信，令pppn在港成員被捕。
此乃事情始末，願所有在台在港在世界各地關注的人士，提防此一干人等。
希望各方同道廣傳。

做前線小隊真係唔可以同外界有關係
已經有好多次衰係「自己人」手上